一入夜就會諗返起佢。

以前每一個晚上
不論係打機，溫書，趕assignment，你都係陪住我
但而家既你點解唔要我
其實我唔係你諗得咁堅強
我只係一個小男人...

遠距離的欣賞，近距離的迷惘。
誰說太陽會找到月亮。
別人有的愛，我們不可能模仿。

你係0？

唔係
講緊我女神

佢以前成日都叫我打LOL
佢份人平日啲行為係好男仔頭feel
但係佢性格係女仔性格黎

矛人理 橙

又點呀

無咩點呀
只係想有人聽下我講野姐...

有時係唔開心 難過啲
但係你要明白女人呢種生物好撚賤
只會記住唔開心嘅野 你對佢好就選擇性失憶

真正既毒撚係連登講野都無人理

女人係咁賤嫁咩
我信佢唔係咁

呀!!!!!!

她靜悄悄地來過 她慢慢帶走沉默
只是最後的承諾 還是沒有帶走了寂寞
我們愛的沒有錯 只是美麗的獨秀太折磨
她說無所謂 只要能在夜裡翻來覆去的時候有寄託

等不到天黑 煙火不會太完美
回憶燒成灰 還是等不到結尾
她曾說的無所謂 我怕一天一天被摧毀

明明我係掛住你
但返到學校我還是避開你......

我敢講9成都係
除非咁好彩佢唔係
有時我都好撚sad 覺得自己做好人唔會有好報
得閒搵其他人吹下水 傾多啲就會明白女人呢啲賤種係幾咁戇鳩

唔好咁掛住我啦 我明明當你係哨兵

就算我理性上明白女人係賤種
但我感性上需要佢
我好廢
做唔到你咁理性

你係我女神咩

有時個腦會浮起好多同佢既畫面...
有一起溫書,食飯,打機,傾無聊計既回憶
可能呢啲回憶對佢而言係小事
但對我而言唔係。

要脫毒係咪唔可以太重情太深情
係咪只有賤男啲女先會覺得excited

no la,我唔係賤男都有女

咁係2&b你叻仔姐
估唔到你踢波咁屎,溝女幾叻

好想講多啲同女神既回憶
但驚比人話我mk

女人係鍾意有吸引力有能力既男人唔係鍾意賤男，有吸引力既好男人先最屈機

算啦，10個女人9個賤

呢句真

男人老狗講 唔要我 真係有d打冷震

比d女聽到只會恥笑你

幾時食飯

agger

唔想做人了
叫春都唔比

唔食呀 忙呀

原來連登都容不下我的叫春聲

唔知佢最近點呢

收皮啦 快撚啲屎

發覺波台手足專恰鳩我

就算幾唔開心我都唔會𠝹手
因為唔會有人可憐我
唯一生存動力就係每日返學偷望下女神

矛人理 橙🍊

𠝹手？ching你幾碎牙？

何苦呢

廢物去感情台搵同伴啦

我話我唔會𠝹手

感情台全部都係mk黎

U無資格向我說教